點解維園仲未起步？

3點半啦

係咪儲緊人
其實個個都係銅鑼灣等緊